點捱過最低潮嘅時期

每一日都好大壓力
成個人都好繃緊
嗰種焦慮同不安感好似冇停過
差唔多失眠左三個星期
不斷同自己講好快就過
當你向着目標不斷努力嘅時候
會發現自己仲有好大好大距離
學業家庭感情朋友 好似冇一樣野兼顧到
個個都同我講逐樣逐樣嚟
但上面啲問題全部都唔係短期解決到
即係我成個低潮期要持續至少成年？
生活真係好苦
曾經仲會有個人聽我怨言聽我呻
依家將問題講出嚟都唔會有人明
完全搵唔到適合嘅對象傾訴
嗰種可悲
要面對晒咁多嘢真係好攰
或者再捱下會有啲唔同？
可能真係有啲嘢係要還
好啦我冇野講啦。

其實讀唔成好少事，其實失戀好少事，其實所有野都好少事， 你唔係邊個，唔可能所有野十全十美，地球走一圈 望下其他慘過你既人大有人在

同自己講 時間好快過 日子好快過 咁會好d

同自己講壞既嘢會有完既一日

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

強烈建議手機DOWN ＂喜馬拉雅ＦＭ＂呢個ＡＰＰ
去搵秦東魅老師既講座聽

如果我可以同以前絕望嘅我講句，我會話點都好，唔好自殺，
因為依家嘅問題全部都會過去
因為未來真係有更好嘅日子等緊你
雖然你依家未知道

唔係還
而係依家嘅痛苦都係有出現嘅意義
佢會帶領你追尋令你覺得幸福嘅嘢

如果你壓力來源係讀書你可以暫時休學先，見你敘述係差唔多有情緒病
曾經都試過放棄好重要既事比自己休息下，休息完再面對番係好好多

首先要有足夠休息
要有健康既身體先可以繼續向前行

唔知你既低潮係點
所以其次都係D老套野
唯一可以帶你走出困境就係堅持
一日堅持住個信念一日條路都仲係度

另外就係學識分開理智與感情
感情上覺得頹頹地好咀喪唔緊要係好正常
理智上記得要keep住自己團火就ok
問下自己點解會堅持到今時今日或者會有D幫助
其實識得上黎問都係好事
真係無人比你呻既話可以試下同自己講野
就算係對住幅牆講都總好過無
記住痛苦只係一個人個心諗出黎既野
係一樣可以隨時改變到既野
看破左佢你就可以超越情感既限制掌握返自己既感覺

最後想post張圖同祝你早日走出低谷

我平時比人家人朋友同事既感覺都係樂天無煩惱
但試過有一排岩岩失戀，工作不如意，返到屋企又比家人因d小事罵
連唯一既女朋友都冇埋，冇人可以傾訴到，搵身邊既朋友又冇人理
呢種感覺真係好難捱，自己喱埋喊完，響家人朋友面前又係要keep住扮無事
做人堅強真係好重要

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

有一天中左六合彩，低潮都捱過了

我好明白 我依加都係咁樣
唯有每日同自己講 我相信自己 相信自己過得到
而且會有好好既將來同日子 身邊好多人支持同相信自己。
我不斷咁提醒自己！
會過去的！加油呀一齊